曾蔭權 許仕仁 季炳雄有冇份整口罩？

如果有 經佢地開光既口罩會唔會貴d？

女犯先整喎ching

女子監獄

好似係得女犯人整口罩

校長呀校長，你哋放過老師啦

Push

PIN THIS
簽呀! SHARE AH！香港普選PETITION by SOLOMON

最後一日！唔做就洩！
傳出去！香港人...加油！

咁男整咩

Condom

路牌

許仕仁整緊禮頓山個路牌個陣，心入面有咩諗法

許：屌你老母冤家路窄